間屋好大陣煙味，點算好？

早兩日班同事上黎我屋企食飯飲酒，
席間上司煙駁煙又唔好意思叫停佢⋯
而家間屋有陣煙味，可以點處理好？

換過間

淨係知菠蘿吸裝修味 唔知吸唔吸煙

開晒全屋既窗同抽氣扇，最好入同出成一直線
唔係好醇的話抽一兩日就冇事

戒煙啦光頭仔

你的同事....

比d心機返工
做到你升左 大粒過佢啦喎 咁咪可以屌柒佢食煙囉